劉丹撞完車唔賠錢想走數

咁疊水幾百蚊都要走

廢老根

大把錢

但一毫子都唔賠比你

吹咩？

角色愈黎愈鳩

鐸縮根

lokaklk

cam你保驗

lokaklk 條女幾正

愛回家d人真係個個做番自己

不了 成隻倉鼠咁

Ok

Cam？

睇定先 cam都冇個

就係明星先要報警，有個RECORD 先安心

而家喺tvb拍得戲嘅人呀
質素都有限啦

叫幾多先

原來愛回家演得咁度縮
係做翻自己

唔知有冇上過報

歡迎咁多位記者朋友入嚟

隔左咩半年先po出黎？

報警係公了 都可以批評

有冇頸痛

明星？

做明星公開做好過私了喎
報警係啱

劉馬車?

速熊公司

留名 驚炒車

等一下，我有老......爺

要幾輕微先撞到賠幾百蚊？

撞車報警有咩問題？
咁都要公審

兩條友都甘柒

8月而家先講

on9
報警有咩問題

報警有問題咩

漏單

姐係私了你講幾多就一定要比你？
厭貴咪跟返正常法律途徑都唔撚得

樓豬想點, 人地報警有咩問題

另一個車主痴咗線

好拜金喎

2018年8月冇啦啦隊番上黎做咩

跟規矩做都嘈 on9

報警有咩問題？

lokaklk岩岩個story

速熊

邊撚個嚟

報警有咩問題？連登仔係咪未渣過車

私了條數覺得唔岩咪報警等保險搞lor

車主掛

入戲太深

仲要人地有啲面，老西都報費事俾人屈

呢度d人係咪無用過IG story
係咁問點解八月既事宜家要講

樓主你on撚9？ 第一日揸車？
報警比保險公司跟有咩問題？

唔通hi一hi花，你報10萬8萬人地都要比你呀？
報警只係跟正常程序，咪撚衝出黎柒啦！

樓主比人起底啊

連廢佬都識用ig啦好撚柒

洪七公: 當年紅隧我都有份起㗎

老馮同你條on.9仔私了咩

劉丹不清楚炒車邊個責任

樓主岩岩穿越？

關路加

樓主坐時光機？

叉燒炳

你都一樣咁柒
甘你老母

喂喂喂
Halo can i know your name

私了 我係佢都報警提高曝光率啦

咁都見到

Don’t walk off topic
Plz tell me why you called bibubibu

其實報警有咩問題 最正常既做法就係報警

樓主on99

算啦，老人家個仔離左婚都好慘

第一眼睇左劉馬車撞車

邊撚個lok乜撚呀
行開啦屌你老母

……………中撚咗幅射？

報警嘅問題係邊？

我都唔明call 保險有咩問題，佢都係執正嚟做，話知佢可能要扣幾多分賠多幾多，可能佢想有正式文件呢，定叫佢賠個個見人明星叫價太高呀

無4度唔比開暖爐

佢個仔大撚把錢
劉丹根本就想同你玩大佢
請律師你都有排玩啦

cam片又無
開價幾多又無
我話你鏟落人地屈人要賠幾皮野都得啦
看圖作文

況且私了係人情, 唔肯都係道理
邊個話一定要比錢私了

報警係最合理同保障雙方既做法，人地仲要算係名人
而加人地話唔賠咩，你咪自己搵公正行或小額裁㰴署告佢囉

反而你影人相老屈人心地唔好

牙lok仔咁惡o架
撞車報警都唔得

講真任何撞車，如果自己乜春都唔識，聽到數目唔合理，老虎蟹都報警先，分分鐘對方係白牌車或藏毒身有屎仲驚過你

個lokxxx都on9，撞車報警反而話人好報警，唔肯賠錢

有錢就一定要賠

其實真心要讚下佢，幾有演員修養，走左出廠都仲入戲咁深，依家香港有幾多個明星可以做到呀，簡直係典範黎

根叔真人同部戲一樣

進入左法律程序唔可以公開案件詳情，如果唔係分分鐘岩都告唔入，仲有機會變妨礙司法公正

如果俾人撞, 人地唔肯私了要上庭
可唔可以計埋我個ncb落去個賠償額度?

熊樹根係咁架啦
嚴己度人

條仔柒過馬車

好柒

根叔係咁守財

會hold起你份NCB先，判左對家錯（即你claim佢果份）之後咪release番你個NCB

個事主都戇鳩既
你話賠幾多就幾多？
老虎蟹都報警啦
唔等得你咪算鳩數
又要屌人報警

如果私係好

佢就唔會報警

咁既然報警處理好d

咁咪選擇報警

算好過金鐘仔啦

Cam保險

睇錯劉馬車

人地唔想私了就屌鳩人 真好嘢

條女又厭貴又cam又保驗
成個文盲咁

證明連登仔連ig都唔識用

樓主係當事人？
張圖邊度反映出佢想走數？
撞車報警有咩問題？
「明星就大晒？」呢個問題真係唔知個事主想問乜鳩 佢係大晒就唔撚晒報警啦。
乜7都要公審on99

上面暗黑兵法 引人出嚟反cup?

Hi花點止幾百蚊呀，樓豬食撚左屎?

Ching有冇兩米

你又知Hi花

呢個post 高質

EU車可以影相？

唔清楚呀

樓主最高質

啲撚樣依家乜鳩都要影張相擺上網，比我見到係eu車影相實屌佢老母

佢架車好似係
Benz-G63
夠哂硬，所以唔怕撞

睇黎呢單野係樓主知佢公眾人物唔想搞大
個仔又大把錢, 就獅子開大口屈佢,
點知叉燒丙不甘被屈, 最後走法律程序一蚊都唔洗賠
樓主唯有出post公審佢
一係你就拎車cam出黎証明佢cut線
無就唔該自動收皮

寧願報警 晒時間都唔肯幾舊水私了
就知樓主有幾撚on9

一係獅子開大口
一係根本無cut線

2條女都幾正
more
唔想再睇你地討論叉燒丙

智力測試

樓主=on9

張圖都冇講要賠幾多錢
樓主點知幾舊水

真, 仲要玩便當, 成條女拋起, 體重配合地心吸力鋤落大隻仔度.

速熊有保險怕咩

熊樹根係出名姑寒度縮

甘你老母

樓主撚緊連登仔？

最多叫博士，大細力ot ，冇糧出姐

奇實要咩鶴力鮮會禁多挫鱉自?

右手邊條女好撚柒喎

每個人都有個腦架

屌你老母死全家

chinghoball

你全家生癌死唔去醫又醫唔好痛苦一生

張相邊到有講幾百蚊?

成半年前嘅事

報警錯在邊
撞車老奉私了
仲未計兩條都上警車 點知邊個錯

樓豬根撚本唔係lok仔

佢梗係啦
樓主嬲到爆先post上黎公審炸

屌原來個角色係度身定做

成班連登仔一陣又炒車 片又冇乜都冇得幾句已經知邊個錯

Claim

冇錯
大家都唔識都可以咁對你
好極有限啦 窮酸毒七

你都係果班連登仔

咁以前既就好好？
戲子無情啊 dee dee,

開po條友有車牌冇手？
人話十萬你又比十萬？

今日我地玩看圖講故事

無得視姦個媳婦已經好慘架啦

dnlm
啲錯字睇到眼盲

度身訂造 縮骨到爆
正廢老

點解唔可以報警，你又冇cam俾我地睇邊個錯，咁我一嘢撞去你㗎車到之後叫你賠錢得唔得？

都已經報咁驚 走乜嘢數？
樓主標題黨

咪係

On9

認同 但連登好多小朋友睇緊 會食負皮...

呢個Post真係證明左
連登仔到底有幾弱智

樓主有冇車牌

樓主口講幾百
可能見人有米想屈人幾萬

左面都正
師兄食開屎

睇到啲正評數就知
求奇搵張圖，再看圖作文唱衰
只要張圖涉及女人、老人家、有錢人，就一定有一堆傻仔信

邊撚個大明星呀

樓主踢波？

樓主是咪去開cwb做占

愛回家廣告

符合哂廢老根性格

兩條仔正啲

Child登真係child登 得一張圖幾隻字就以為自己了解到成件事 撞車報警有咩問題？一定要自己私咗佢？

條囡個屎忽

維園c朗

呢排阿叉燒丙屋企都好多野.

所以佢都好心煩,

原諒下佢啦

撞車一定要賠錢私了？
樓主傻撚左？

小學生無車係正常

我無但有樓(私樓)

比樓主咁撚鳩你地
真係無錯

咁恭喜你

咁理直氣壯 又要驚人報警
想屈錢屈唔成咋掛？

你唔講垃圾會死呀戇尻仔

得張圖就話係
有冇多d證據先

我無記錯
劉丹係揸G class AMG

利申 親眼見過

2018 - 8 - 29 ？？

怕咩速熊有得賠㗎嘛 有保險架嘛

樓豬轉咗ig

肉酸

劉丹賠完比你係咪還錢先

人地報左警
你岩未賠囉
賠左仲放人地上黎
定係屈唔到 放上黎

條女咁都叫正

條仆街想挖人一筆， 點知人地知伓獅子開大口唔肯緊係報警啦， 唔通比你撳住搶

你個名

More

ig?

樓主仲未答我係咪喺cwb做開占

賓妹咁 狗也不屌 星期日去中環隨手執件都好過佢

夠淫 btw我冇左佢ig 有冇人可以比我

nsyycindy

thanks

Ching食開豉油雞？

係

呢位Ching都食得好偏下

係 你地唔要 我要哂

樓主呢

樓主肯定俾車主搶女人先要咁借刀報復

樓主潛撚左

報警落左file佢先走唔到數，亦係最均真既做法，樓主小學畢業未？

對家錯唔代表唔使瞎
所以唔一定release ncd

賠*

on99啱啱米奇連登仔先炒哂車而家又嚟未審先判 學唔精

丹爺好環保，想走塑

原來速熊真人真事
真性情做戲

廢老根 渣Benz g class

樓主真人好on9
揸二手寶馬成尻日po上story

愛回家廣告？

廿幾歲人無工翻問呀媽攞錢
踢過港超不過後備都無

樓主?

撞左車係要報警，學車時有教
報警唔代表唔可以私了，如果無撞爛公家野同無人受傷警察多數都叫人私了

人地大明星有錢，寧願俾人加保費都要信專業人士意見你都吹佢唔漲

唔係有錢大晒
私了咩都得
咁事主死老母
賠幾萬就得

原來又係死廢青一個

cam你保險

係咪如果判佢錯哂，只claim佢果份，就一定有得release NCB?

claim到佢以後買唔到保險都得

除非保險公司叫你withdraw claim

關路加 我屌你老母啦

人地知名人仕, 報警正常, 唔報警私了一陣有手尾跟就比樓主任屈, 你估佢入行咁多年未見過名星比人屈

膠刀廢事比

樓主係咪淨係識覆sosad

咪戇鳩啦
報警係最保障雙方嘅做法

點可能係樓主呀

仲要成班連登仔一齊屌人

就算係私了都叫得警察既姐
而加獅子開大口 唔私了 跟番法律程序玩唔得咩

Btw 樓似主ig 主人家仇人 係咁推post

樓主個標題已經屈鳩劉丹想走數。仆街仔！無常識！

Where樓主

樓主縮返入老母西度

個ig收左皮

渣ga樓主

Where are you lokaklk

ig係乜

cindyjoyng

撞車私你母了啦
你老母唔報保險報驚唔驚你之後反口報大數,何況人地都要係知名人士唔驚你屈佢一餐咩

同你私了真係on撚9啦

根叔是對的

話私了果d 應該係警犬，想做少d

家陣好似你撞人定人撞你都唔知喎
如果係你撞到人我諗你麻煩大啲

屌得人夾硬cut
好大機會係佢撞到人
夾硬cut 好少cut落人車身

我都估係 不過冇證冇據我又廢事跟車太貼